J'ai commencer par réfléchir au différents diagrammes de séquences.
J'ai préférer diviser "gérer planning" en trois taches:
	-Créer un planning
	-Modifier planning
	-supprimer planning
Puis la visualisation du planning est divisée en plusieurs diagrammes pour chaques acteurs humain car les sous taches seront
 différentes selon le role de l'utilisateur.
De même pour l'emargement.

Suite à ça je suis passer sur les diagrammes d'activité. Pour ceux la je suis rester sur un diagramme par activité.
Je n'ai pas rencontré de problématique particuliére.
